{
  "id_query": "30639194",
  "total": 17190,
  "total_current": 200,
  "max_score": 43.665066,
  "origin_question": "Em đã “đặt lại” mà sao máy em vẫn hay bị đơ vậy ạ !!",
  "hits": [
    {
      "score": 25.436102,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.823286,
      "id": "27055423",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone em bắt mạng yếu so với máy khác phải làm sao ạ ? Em đã đặt lại cài đặt mạng r mà nó vẫn v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn kết nối mạng wifi hay 3G để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.693684,
      "id": "31366054",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hơn nửa năm rồi mà sao h em vô app shopee thì 1 lúc sau cứ bị thoát ra làm e phải vào app lại từ đầu. E đã khởi động lại máy nhưng vẫn bị lặp lại như vậy. Em làm sao vây h ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị cập nhật ứng dụng shopee lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.385664,
      "id": "28901413",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em hiện như này là sao ạ ? Em đã reset lại máy nhưng vẫn k đc ạ. Một số trang web khác cũng bị thế này",
      "answer": "@Linh: đây ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.173729,
      "id": "26353857",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã thử cài đặt lại mạng rồi nhưng vẫn không được. Có phải do phần mềm máy không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng máy bạn đang dùng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.000526,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 hay bị đơ vậy là có bị gì không?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.849586,
      "id": "27628676",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em mới mua 2 ngày mà có hiện tượng bị đơ vs giật ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.628853,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.816324,
      "id": "21094255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tin nhắn bị v là sao ạ. Tk vẫn còn tiền, em cũng đã bật chế độ gửi SMS trong cài đặt r mà gửi ko đc",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.629211,
      "id": "18646371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua 20 ngày. Máy hay bị đơ. Lướt k đi mượt. E có lêN tgdd. KT đã chạy lại phần mềm cho e 2 lần ngưng máy vẫn bị đơ. Và vẫn có những Luc nhan tin bị dính bàn fim. E đã gửi đi hãng kieem tra lỗi. Vậy khi não thì e nhận được  trả loqif từ hãng",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì chưa xác định được chị ơi, khi nào có thông tin nhân viên siêu thị bên em sẽ liên hệ với chị nhé, tuy nhiên chị an tâm sẽ khá là nhanh thôi chị ơiChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.27331,
      "id": "26442586",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt hàng iPhone 6, sao vẫn chưa thấy phản hồi lại?",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh vui lòng cung cấp giúp em số điện thoại anh đặt sản phẩm để em kiểm tra nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.2159,
      "id": "20889821",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e chơi game hay bị đơ thế",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.880632,
      "id": "30196055",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã bật 3G mà vẫn không được luôn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử khởi động lại máy xem có truy cập mạng được chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.726372,
      "id": "30258257",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã khởi động lại và vẫn như cũ vẫn phải nhập mật khẩu là sao vậy ạ với lại vừa khởi động lại nó hiện 1% xong mới bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.599247,
      "id": "30136581",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 2 tháng mà sao lâu lâu máy em lại mất cảm ứng vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,chị giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó chị kiểm tra lại giúp em xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.477549,
      "id": "26740889",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em tự dưng hình ảnh trong thư viện có dấu ! bên góc phải làm hình rất mờ , em đã cài đặt lại máy và thử sử dụng mạng wifi khác thậm chí là 4G nhưng nó vẫn bị , em giờ phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do ảnh chưa được đồng bộ về máy từ iCloud nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi có tốc độ ổn định và chờ một thời gian, máy sẽ tự tải các hình ảnh trên về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.4183,
      "id": "21808787",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi là em xài iphone máy em hay bị đứng cứ khoảng 30 p 1 lần nhưng đứng mà nhạc vẫn nghe đc từ bài này sang bài khác , vậy em bị lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.337145,
      "id": "22289940",
      "field_search": "question",
      "question": "chào Anh/chị. cho em hỏi app store của bên apple hiện tại cónđang bị lỗi gì hay không mà sao em cập nhật ứng dụng mấy lần rồi mà k đc. nó chỉ xoay vòng vòng r lại k cập nhật. mình đã sử dụng nhìu wifi khác nhau nhưng vẫn bị nha vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này cũng có thể do sever của Apple bị lỗi. Đầu tiên bạn ngưng mọi tiến trình cập nhật và tải về. Sau đó khởi động lại máy, kết nối máy với mạng wifi khác ổn định hơn hoặc 3G để tải lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.225424,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em khởi động lại máy thì bị mất hết tất cả hình vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.894535,
      "id": "30523133",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy gần 2tuan sao nó bị đơ đơ la lỗi gì vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ khi sử dụng liên tục , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.677202,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em lâu lâu bị đơ cảm ứng tát màn bạt lại thì hết cho em hỏi bị lỗi gì ạ ad",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.669016,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.594202,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tại sao khi em cắm tai nghe vào máy nó lại bị rè rè,sau khi tăng âm gần như hết cỡ mới nghe được mà nếu giảm âm đi thì chỉ phát được 3-4s là tịt hết âm thanh luôn ạ? Em đã thử nhiều loại tai nghe nhưng vẫn bị như vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem phần Jack cắm tai nghe có vấn đề gì không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.586218,
      "id": "26792577",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em iphone5 nhap mat khau khoa man hinh đúng mà vẫn vào được là bị sao nhỉ ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn không nhập đúng mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.565517,
      "id": "29410374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khi muốn đặc lại cài đặt gốc mà em quên mã giới hạn thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.541653,
      "id": "21292113",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em tải mấy cái game hay ứng dụng trên web về lại bị lỗi vậy",
      "answer": "Chào anh Trọng,Máy báo lỗi như thế nào ạ anh có thể thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.44409,
      "id": "22043825",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn reset đặt lại máy nhưng muốn các ứng dụng vẫn dc giữ nguyên thì có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.349575,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.295254,
      "id": "20217374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với hình ảnh trên mình chưa hiểu bạn đang muốn thiết lập ra sao ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276281,
      "id": "31928254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em cài đặt vân tay lại để thất bại ạ.",
      "answer": "Chào chị,  Dạ trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên chị thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.  Xin thông tin đến chị ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2369,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.210611,
      "id": "26792607",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em iphone 5 nhap mat khau man hinh khoá đúng mà vẫn không vào được là bị sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn nhập mà không được máy báo lỗi hay gì không để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.15949,
      "id": "30535054",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt lại máy nhiều lần nhưng nó vẩn cứ giật đơ cứng màn hình, ai có cách gì không?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho anh nhé . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.132057,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.108873,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.108309,
      "id": "18683816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e bị sập nguồn liên tục và e đen đi chạy lại chương trình rồi mà vẫn bị vậy..giờ sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm hệ thống, tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã mua hoặc trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.097876,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.055044,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.039476,
      "id": "25219792",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua máy mới. Mà facebook lướt 3g. Hay bị k tải nổi bảng tin. Mặc dù tốc độ cao. Xóa cài lại vẫn bị. Ios 11 theo máy.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử đăng nhập 1 tài khoản Facebook khác vào máy mình xem có tải được bảng tin không bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.935095,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.925057,
      "id": "19815848",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao sony xa1 cứ bị lỗi cảm ứng thanh công cụ.mình đã đổi đến cái máy thứ 5 rồi mà vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến trung tâm bảo hành Sony gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.829835,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.814248,
      "id": "23880251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị màn hình khoá vuốt không qua máy ảnh đc thì làm sao ạ . Em có khởi động lại thì hết bị nhưng mấy lần khác lại bị nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.739806,
      "id": "20172393",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi sao em tải ứng dụng về mà k thấy chạy gì hết. 10p rồi vẫn như vậy. Wifi em vẫn xài bình thường.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62032,
      "id": "26741824",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị quên tài khoản icloud làm sao để lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo hướng dẫn i áp dụng cho máy xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.618894,
      "id": "21912215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi , máy em tự nhiên vào messenger thì nó tự động out ra , còn vào các app khác thì nó vẫn bình thường . Em có tắt nguồn đi và khởi động lại thì nó vẫn bị , thậm chí xoá ứng dụng đi và tải lại thì nó vẫn không hết . Nó bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì ứng dụng này đang có vấn đề nên rất nhiều người cũng gặp tình trạng này, có thể do sever có sự cố, bạn có thể truy cập vào ứng dụng sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.578569,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.502317,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.486365,
      "id": "29593454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, nay em có lỡ đánh rơi ip6 xuốnh đất, một hồi lâu cầm lên bị đơ màn hình nhưng nút home nút nguồn vẫn hoạt động được, lâu lâu đơ xog lại bình thường thì em có nên ra tgdd để sửa không a, hay để vài hôm là tự hết",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh thử dùng máy thêm một vài ngày để kiểm tra xem có còn tình trạng này không ạ, nếu còn diễn ra thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.458159,
      "id": "18293748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tí ạ..máy em ý,họ gọi tới chuông vẫn bt..mà giọng nói nữ nào nói vài tiếng rồi xong..là sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin trường hợp lỗi của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.444477,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.436624,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.42214,
      "id": "29671893",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi cách bật mạng 4g trên iphone 6 với ạ, em đăng  ký mà sao máy vẫn báo 3G ạ ...",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > di động > Tùy chọn dữ liệu di động >  Bật LTE > Chọn Thoại và dữ liệu là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.40615,
      "id": "26077092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị lỗi  hay bị gì mà rẻ vậy  sop",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể an tâm là sản phẩm chất lượng tốt, không có bị lỗi gì anh nhé, mới 100%, full seal. Ngoài ra, do bên em có chương trình khuyến mãi giá giảm online nên giá sản phẩm rẻ đi nhằm giúp khách hàng quan tâm sản phẩm có thể tiếp cận với giá tốt nhất anh nhé. Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.342918,
      "id": "28709445",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chụp hình nó bị nhĩu hạt vậy Mac dù em đã vệ sinh camera trước khi chụp",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.254274,
      "id": "29697212",
      "field_search": "question",
      "question": "Các anh chiị cho em hỏi Sao ip em bây giờ ấn vào video ở youtube là toàn bị đơ màn hình, còn vào ứng dụng khác thì bình thường. Mặc dù đã xoá ứng dụng đi tải lại",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật youtube lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.233023,
      "id": "18767196",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt hàng được 2 ngày rồi vậy hàng vẫn về bình thường phải không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh đã đặt sản phẩm và đã có xác nhận từ phía bên em thì khi có hàng bên em sẽ liên hệ cho anh nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.180775,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.054367,
      "id": "27812122",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi ạ lúc em vào game PUBG MONILE thì nó bị đơ bấm gì cx không được 10p sau tắt nguồn xong thì bình thường trở lại không biết máy em đang bị lỗi gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do máy bị lỗi xung đột với game nên bạn thử gỡ bỏ game đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nếu vẫn còn bị lỗi thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn ạ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.047137,
      "id": "20760495",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em khởi động lên nó bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.039866,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.997009,
      "id": "17753654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nào máy có ạ. Tại em cũng có đặt cọc mà không biết nào có ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com gần anh sẽ có hàng  trong vòng từ 3-5 ngày (trừ thứ 7 và Chủ Nhật) từ ngày đặt hàng anh nhé. Khi hàng được chuyển tới, bên em sẽ thông báo cho anh đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.988874,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iPhone6 64gb Dùng hay bị đơ màn hình phải làm sao vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Với tình trạng như vậy thì anh thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất anh nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.987307,
      "id": "29916928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của mình bị lỗi loa rè ra tgdd động sữa rồi mà vẫn rè  Máy em chưa mua được 1 tháng vậy có đổi mới được không",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.980315,
      "id": "22049415",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi . Tại sao khi nâng lên ios 11.0.1 khi call video zalo lại không lên hình vậy ? Đã thử mọi cách mà vẫn như vậy :",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gọi Video Zalo theo hướng dẫn tại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876461,
      "id": "19545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy em bị vỡ mặt kính ngoài còn cảm ứng vẫn dùng bình thường. Vậy e phải thay full bộ hay thay mỗi mặt kính thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.84292,
      "id": "25683041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, lúc mới mua máy Ip6- 32Gb đã chạy IOS 11.0.3, hôm qua em nâng lên 11.2.5 cảm giác chạy vẫn ổn, chỉ là pin tụt rất nhanh (sao cũng IOS 11 mà có sự khác nhau thế?). Giờ em hạ xuống 11.0.3 thì máy trở lại như ban đầu không? Em dùng ITunes vẫn hạ được như thường",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã không còn hỗ trợ cho máy hạ xuống phiên bản 11.0.3 nên tạm thời bạn có thể nâng cấp máy lên phiên bản mới hơn xem có khắc phục được tình trạng này không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808356,
      "id": "28133678",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị!   Em mới mua chiếc iPhone 6 chưa được 1 tháng nhưng nó hay bị lỗi hay tự động sập nguồn treo máy với lại hay bị đứng máy. Em có thể đổi lại được không?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.79756,
      "id": "17947697",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy trước r sao vẫn chưa có tb nhận máy ạ ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, bên em đã tiếp nhận thông tin của chị rồi ạ, sẽ có nhân viên liên hệ trong 30 phút nữa để hỗ trợ cho chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.78539,
      "id": "21475104",
      "field_search": "question",
      "question": "6 plus e chơi liên quân khoảng 4 5 trận bị thoát ngang khắc phục sao a đã retose và cài đặt lại cũng bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm và kết nối với mạng wifi ổn định sau đó sử dụng xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.740905,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7348795,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.721362,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7125635,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.664273,
      "id": "21404979",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thử đi thử lại vẫn như vậy là sao???",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.650944,
      "id": "18527779",
      "field_search": "question",
      "question": "Mà em mua máy samsung galaxy note5 tới 12tr mấy lặng ..Em muốn hỏi máy em bị bể màn hình sau vậy có lỗ hk ạ .. mà lỗ bao nhiêu vậy .mà mua đc 3th rồi tại tg di động luôn ấ em muốn đổi lại cái iphone 6 mà hk biết dưới còn hàng máy iphone 6 này hk",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để được biết mức giá chính xác thu lại sản phẩm chị nha, về trường hợp này em không thể tư vấn chính xác giúp chị được. Trước khi đi chị có thể mang theo phụ kiện sản phẩm  cáp, sạc, hộp, tai nghe..... để tránh bị trừ phí ạ. Chị muốn đổi sang iPhone 6 chị cho em xin khu vực để em kiểm tra hàng giúp chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.638917,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đã vô hiệu hoá tài khoản của mình rồi nhưng sao bạn em vẫn còn nhắn qua messenger cho em được vậy ạ ? Em muốn khoá luôn không cho người khác gửi tin nhắn được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vô hiệu hóa bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.570877,
      "id": "28664511",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt 1 chiếc iPhone 6 từ cửa hàng lúc sáng 24/7  mà h vẫn chưa nhận được ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.54495,
      "id": "28877315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chơi game mà máy nóng quá ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.529697,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.474615,
      "id": "28211162",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em dùng chiếc iphone 6 khi đang lướt facebook thì máy đứng lại và tự khởi động máy lại là sao ạ máy bị liên tục 2 lần ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.473858,
      "id": "27921928",
      "field_search": "question",
      "question": "E làm lại hết rồi mà vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.455056,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng ip5s mà bị thay màn hình rồi,dùng đc thời gian máy cứ bị đơ ko bấm hay cảm ứng gì đc.cho hỏi nguyên nhân vì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thay màn hình ở các cửa hàng ngoài hay sao vậy, nếu vậy thì có thể khi thay màn hình thì máy có ảnh hưởng làm xảy ra tình trạng này bạn nha, bạn mang máy tới lại nơi đã thay thế màn hình máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.442784,
      "id": "23591497",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hõi là tại sao cột ánh sáng màn hình của điện thoại Iphone6 lại bị nhảy lên nhảy xuống vậy ạ. QTV giải đáp giùm em ạ, bị như vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng hệ điều hành iOS mấy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.425024,
      "id": "20430668",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy vô meseger mak kích chụp camera xog gửi ảnh nó vô chậm lắm mih đã khởi động lại rồi mak vẫn bị là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng đó và cài đặt lại xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388966,
      "id": "29695781",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em có đặt mua ol ip6 tối hôm qua giá 6690k vậy hôm nay em đi lấy máy có đc giá đó hay giá 7490k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt hàng với giá 6.690.000đ thì sẽ nhận hàng với giá này nha. Anh vui lòng nhận hàng trong thời gian quy định nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.332857,
      "id": "32081082",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mới mua máy mà sài cỡ 10 phút nó bị nóng máy v ad",
      "answer": "Chào chị Nếu chị sử dụng kết nối 3G và các tác vụ nặng thì máy sẽ rất nhanh nóng chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309291,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.30714,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.284481,
      "id": "30051068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy em nhấn giữ như trong Ảnh mà lại k hiện gì ạ??",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong ảnh là tính năng 3D touch cảm ứng lực nhấn, tính năng này chỉ có trên iPhone 6s trở lên ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.272048,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.268824,
      "id": "31129346",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em vừa mua về sạc lại nóng máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này khi thao tác sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường , không ảnh hưởng gì nên có thể an tâm nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2525015,
      "id": "26859399",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e kiểm tra tắt đi bật lại và...cả đặt lại rồi mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.245884,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.230022,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.091706,
      "id": "21068403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em vừa mua mà xài bth thì mượt mà lâu lâu nó lại bị giật?",
      "answer": "Chào bạn Lâm,Trường hợp này bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy ngầm thường xuyên và khởi động máy định kỳ 3 ngày 1 lần để giúp máy chạy ổn định hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.076771,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.039308,
      "id": "23707553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao máy em lưu tên số liên lạc vào danh bà rồi mà sang thi thoảng lại mất số cả tên liên lạc đã lưu như kiểu ai đã xoá r đó  khắc phục như thế nào v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn giúp mình bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ xuất hiện quả táo cho máy khởi động lại, bạn theo dõi lại máy giúp mình xem có ổn hơn không bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.001156,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9815,
      "id": "20862924",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút ạ.  Em mới mua máy mà sạc pin rất nóng.  Như vậy là bình thường hay có vấn đề gì không ạ.  Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy đỡ nóng hơn và sạc vào sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970669,
      "id": "29595368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy giá vậy mới hay cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá anh đang xem là giá máy mớ 100% đó anh nha.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.958286,
      "id": "29545523",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp em. Em tải về ios 12 beta 12 mãi không được. Mặc dù đã khởi động lại. Điện thoại em vẫn còn 4.3 gb dung lượng trống. Nhấn vào tải về đợi một lúc thì nó vẫn như vậy. Không có thay đổi gì. Ad giúp em với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng sạc đầy pin, vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt, sau đó tải lại xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.944661,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.938458,
      "id": "18971719",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip của em k gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe v ạ",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn không gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe như vậy là do máy của bạn bị lỗi, bạn hãy tắt nguồn khởi động máy lại để mất chế độ tai nghe này.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.935129,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong thì máy lâu lâu bị đơ mất cảm ứng là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thử khởi động lại máy chưa vậy ạ; và tình trạng này mới xuất hiện thôi hay từ lúc mới thay pin xong đã có rồi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.923824,
      "id": "25505056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái iPhone của em ấy em có sao chép mấy cái đường link của video hay là link Facebook ấy mà em muốn xoá bỏ mấy cái link mà em sao chép em phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Link đó được lưu vào khay nhớ tạm, để nội dung này mất đi bạn cần sao chép một nội dung khác để thay thế nội dung cũ, dữ liệu trên khay nhớ tạm thì không can thiệp được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.805468,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.78701,
      "id": "29189303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao em cài vân tay mà nó bao thất bại là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử lại và thao tác lại lần nữa xem sao bạn nhé,mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.770135,
      "id": "22722687",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho e hỏi là e mới mua máy đc 2 tuần mà máy có tình trạng giật lag, rồi thi thoảng mất nhạc chuông. Em đã cập nhật phiên bản Ios mới mà tình trạng này vẫn xảy ra. Máy do va đập nên bị xước cạnh 1 xíu vậy có đổi máy đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt chờ cho máy khởi động lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Hiện nếu máy bạn đã cập nhật ios 11 thì hiện nay ios 11 gặp rất nhiều lỗi phần mềm nên cũng có thể là do từ phần mềm chưa hẳn là phần cứng nên bên mình cần phải kiểm tra chính xác hơn thì mới biết được là máy có được phép đổi hay không bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.768864,
      "id": "24370173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao em bấm vô mục \" phân tích \" là bị đứng máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.751608,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728971,
      "id": "20072499",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv,Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ dựa trên thông tin này chưa chắc chắn được máy của bạn là máy lock hay quốc tế đâu ạ; bạn có thể thử cách đơn giản đó là lấy khe sim kiểm tra nhé; thường máy lock sẽ có miếng ghép sim, hoặc bạn lắp trực tiếp sim vào nếu lên sóng gọi đi được sẽ là máy quốc tế bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.674055,
      "id": "26167221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên web của mình em đặt online nhận hàng tại siêu thị lại không có huyện năm căn ở tỉnh cà mau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Do sản phẩm không có hàng tại Huyện Nam Căn nên chị không thể đặt hàng được với giá khuyến mãi online chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.670146,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.66702,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.654393,
      "id": "22877498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại mà máy báo nhập mật má giới hạn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy yêu cầu bạn nhập mật khẩu giới hạn mà bạn đã cài cho máy thì mới được , bạn trước đây đặt mã là gì thì nhập đúng vào là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.645659,
      "id": "20072541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv,Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.62328,
      "id": "21900426",
      "field_search": "question",
      "question": "Bàn phím không còn những icon như lúc đầu cho em hoi là Làm sao cài đặt lại đuoc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này trong giao diện bàn phím bạn nhấn giữ vào biểu tượng quả địa cầu > chọn Biểu tượng là thấy  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.620694,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6082,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5974655,
      "id": "28723050",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6 32g mà sao dung lượng pin lại có 1751 ạ máy e mua ở tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì một số phần mềm có thể hiển thị thông tin pin chưa chính xác. Máy có Dung lượng pin: 1810 mAh nên bạn an tâm nhaThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.586762,
      "id": "31365215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc gắn tai nghe vào thì nó cứ hiện ra siri em tắt nguồn mở lại rồi vẫn không hết phải ll sao ad",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - siri - tắt siri đi sau đó kiểm tra lại xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.584835,
      "id": "17943315",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vào camera chụp hình sao nhanh nóng máy vậy QTV. Màn hình thì thường xuyên bị đơ? Thất vọng quá!!!",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Với trường hợp vào camera nhanh nóng thì đây là bình thường với các model iPhone do máy phải hoạt động nhiều và liên tục nên phát sinh nhiệt và nóng ấm trên điện thoại bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.577612,
      "id": "26348840",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chuyển bàn phím về tiếng Anh và nhập lại mật khẩu Wifi xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.573981,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.519159,
      "id": "24851221",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ đc từng ứng dụng sao vẫn bị. Tự động khởi động lại ạ",
      "answer": "@‭+84 xxxx183750‬Quang:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.483005,
      "id": "28862989",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của em lâu lâu lại bị nóng lên quá mức vậy ạ ? Kh làm gì hay là chỉ lướt các app nhẹ cũng nóg lên quá mức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.476869,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32gb bên TGDD về dùng chưa được 2 tháng mà màn hình bị bong vậy phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.47261,
      "id": "29557211",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em làm rơi từ giường xuống đất cũng thấp. Nhưng không bị làm sao xài vẫn bình thường. Vậy có ảnh hưởng pin hay phầm cứng không.?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy vẫn hoạt động ổn định thì bạn có thể an tâm máy chưa bị ảnh hưởng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.460834,
      "id": "24150104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home em bị dính bụt vào em lau có bị gì không ạ vẫn xác nhận bth",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau xong , nút Home vẫn hoạt động bình thường được thì không ảnh hưởng gì bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4526615,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi thỉnh thoảng máy em nó hay bị như vậy thì làm ntn cho hết tình trạng này ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.444339,
      "id": "27214591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã tắt máy đi khởi động lại vẫn k mở đk 4g mặc dù đã bật",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng để các bạn kiểm tra tình trạng sim đã đăng kí gói cước 4G chưa, sim bạn có đang là sim 4G không và có hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.441321,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.434789,
      "id": "21018893",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dt iphone 6 ngày 15/7/2017 và bị lỗi máy. Bên tgdd đã đổi cái mới nhưng cái hiện tại e đang sũ dụng vẫn lỗi thì có dc đổi ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị, HIện tại nếu máy được đổi mới và vẫn bị lỗi chị vui lòng đem máy ra siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.403395,
      "id": "27032253",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hay bị mất dòng trên vậy ạ",
      "answer": "@Trương Thị Mỹ Hiền:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.400992,
      "id": "30314878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi mua trả góp online, là đặt hàng rồi ra thế giới di động gần nhất nhận máy hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi chị đăng ký mua trả góp online chị phải *Chọn siêu thị để duyệt hồ sơ* chị chọn siêu thị nào thì chị phải đến đúng siêu thị đó chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.379714,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.373693,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.34215,
      "id": "23901142",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó vào db là bị văng ra là s vậy?? E đã tháo fb và cài lại vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Facebook đang bị lỗi nên bạn thử truy cập ở 1 thời điểm khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.337669,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.30147,
      "id": "28734814",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cài đặt vân tay mà nó cứ bị thoát ra",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thử cài đặt lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.282291,
      "id": "31381774",
      "field_search": "question",
      "question": "em dùng iphone 6  mà dung lượng em còn hẳng 18gb dao em không vài đặt chất lượng hình ảnh cao được vậy???",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.27819,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 của em lúc đầu pin cầm lắm nhưng khi bị dính nước vào  k nhiều lắm mà nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.275856,
      "id": "22546709",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 32g e mua tại the giới bắt wifi mà vẫn hiện 3g là như thế nào. Tại máy hay tại mạng vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sử dụng 3G thì máy sẽ hiển thị chữ 3G, và trường hợp của bạn là khi kết nối mạng Wifi mà Wifi bị lỗi mạng thì máy sẽ kết nối mạng 3G nên hiển 3G. Bạn thử kết nối mạng Wifi khác và kiểm tra lại xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.253433,
      "id": "26077423",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua online nhưg khôg cần giao hàng mà em lại tận nơi để lấy luôn thì sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện chị đặt hàng online để có thể mua hàng giá tốt nhất của sản phẩm, bên em sẽ gửi mã xác nhận đơn hàng của chị rồi chị cầm tin nhắn xác nhận trên ra siêu thị để được hỗ trợ mua giá tốt nhất chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.242634,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.235831,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.208832,
      "id": "21295636",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện giờ iphone 6 hạ giá xuống rồi, hay vẫn còn giá nguyên si vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại là 8.990.000₫ và đã có giảm giá rồi chị nhaThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1833515,
      "id": "27947640",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình sao hay có tình trạng đang mở ứng dụng xong nó đen màn hình vòng quay quay . Bắt nhập lại mật khẩu . Dạng như bị đơ vậy đó .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.171695,
      "id": "20472490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.... Đang sạc điện thoại  mà bị cúp điện....nhung em vì bận công việc nen ko rút máy ra đc.. Vậy có điện trở lại thì có ảnh hưởng gì đến máy và pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có điện lại  thì điện thoại của bạn sẽ tiếp tục sạc nếu như PIN chưa đầy chứ không có ảnh hưởng  gì đến máy và PIN cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.163666,
      "id": "27407203",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lướt web bình thường , nhưng khi vào app store tải ứng dụng cực chậm , wifi mạng vẫn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.144181,
      "id": "31851245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em xoá liên quân rồi tải lại mà đăng nhập nó vo lại cái khác chứ ko phải cái cũ em phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.138453,
      "id": "22457078",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.119428,
      "id": "28148697",
      "field_search": "question",
      "question": ".. cho em hỏi màn hình đt ip6 32GB lâu lâu bị đơ là do nguyên nhân nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi có tình trạng này là bạn đang chơi game, hay mình dùng bình thường thôi là bị rồi ạ; bạn có cho tắt máy mở lại luôn chưa ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.112977,
      "id": "20995097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao ip6 của em lại nhanh hết pin quá vậy ? . nhiều khi còn khoảng gần 50% pin lúc 10h mà để tới sáng khoảng 6h là còn gần 20% à ( mặc dù đã tắt 3G , wifi ) . vậy nguyên nhân là gì ? em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.097525,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.083054,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.064279,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0636215,
      "id": "31783069",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình nút dữ liệu di động bị đơ ko dùng đã là bị j",
      "answer": "@Bảo: Với ko đc iCloud trong setting",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.061871,
      "id": "30416357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đặt vân tay trên iphone nhưng nó bảo thiết lập touch id thất bại. Em đã thức hiện nhiều cách vẫn là số không. Lúc khởi động lại thì nó báo là không thể thiết lập touch id trên ứng dụng này. Giúp em nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.061081,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.024543,
      "id": "30250986",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em nhớ không nhầm thì iphone 6 đã lên ios12 sao thông tin lại là ios 11 ạ",
      "answer": "Chào chị,Do sẽ còn tùy lô hàng chị nhé, hiện các lô hàng bên em vẫn còn nhiều máy là iOS 11, khi chị mua thì có thể nâng cấp lên iOS 12 nha.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0196905,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi máy em bị hở ron màn hình vậy bên mình có sửa ko ạ? Máy em còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.005818,
      "id": "22457133",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do việc thiết lập dấu vân tay của bạn không được chính xác nên bị yêu cầu thao tác lại, tình trạng này thì nhiều người dùng iPhone vẫn thường gặp phải nên bạn yên tâm và thao tác lại nhiều lần nếu không được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.001458,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.980367,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy hai ngày giờ em phát hiện nút home bị rục rịch vậy có làm sao k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.957697,
      "id": "28965655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone 6 của e đôi lúc cảm biến vân tay ko nhận dạng dc. Cho dù e đã xoá rồi cài lại. Nhưng qua ngày sau thì nó vẫn bị như thế. Lúc dc lúc ko.  Trong khi tay ko bị dơ. Vậy máy bị lỗi vân tay hay sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.954105,
      "id": "28574907",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất máy đã bật tìm định vị sao k tìm dk vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Lưu ý là khi máy mất thì máy cần có kết nối Internet mới có thể xác định vị trí được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.944565,
      "id": "30240815",
      "field_search": "question",
      "question": "Lâu Sài nó bị đơ máy lâu lắm",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , anh vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940579,
      "id": "22707233",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm 11.0.3 nhưng cứ hay bị đơ giờ muốn trở lại phần mềm cũ thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thế quay về IOS 10 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.935037,
      "id": "26749216",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hay bị đứng bên facebook là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.925249,
      "id": "18208716",
      "field_search": "question",
      "question": "Tối qua em có đặt 1 cây IPHONE 6 32GB,nhận hàng tại siêu thị tgdd..mà chưa thấy liên lạc lại em..0913535547..",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên lạc hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.920874,
      "id": "27770325",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 mà bữa em đang nghe nhạc máy bị đứng rồi thoát khỏi ứng dụng . vậy máy có dao không ạ , có cần ra cửa hàng kt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó lỗi sẽ được khắc phục và không cần ghé siêu thị kiểm tra bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.919013,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.916031,
      "id": "27619237",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đặt dấu vân tay thất bại là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do vân tay của bạn không được rõ , bạn đổi ngón tay khác xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.903188,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao khi coppy danh bạ ra dùng mà 1 vài sdt hiện tên còn lại ko hiện tên,mình đã tắt âm lượng bàn phím rồi mà khi bấm sdt vẫn có tiếng....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn đã chép danh bạ ra máy từ sim hay từ icloud vậy ạ, trường hợp khi nhập bàn phím số trên máy bạn thử khởi động lại máy sau đó thao tác giảm âm lượng lại lần nữa xem có mất tiếng chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894861,
      "id": "30244086",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang chơi gane bị đơ màn hình là sao ?",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.872289,
      "id": "18267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi một chút ạ. Máy em mới mua nhưng thi thoảng đang ấn lại bật chế độ VoiceOver  vậy máy em có phải là bị lỗi k ah. Hoặc Qtv hướng dẫn em cách khắc phục ah",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > phím tắt trợ năng > bạn tắt VoiceOver đi là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.862043,
      "id": "19897149",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. E kéo thanh thông báo xuống là đt bị đứng là bị gì ạ. E đã thử nhấn nút giữ nút nguồn với nút home trog 10s  khởi động lại, e kéo thanh thông báo xuống vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.860204,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.853739,
      "id": "30456430",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau iPhone 6 lâu lâu bị đứng máy đơ mới mua j kì vậy",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng như anh thông tin có thể do máy bị sự cố phần mềm, nên anh hãy thử đóng hết tất cả các ứng dụng ngầm ở trên máy, khởi động lại máy xem có hiện tượng như trên xảy ra nữa không nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.82998,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}